用綠卡比人捉左

話冇帶錢比左左假地址同假電話,但比距抄左身份證no,有冇過來人知跟住會點

衰多樣偽造文書 加埋盜竊
Gg

講大話講得你咁誠實

睇佢追唔追你數 最worse可能會告上庭
果少少錢 俾左佢算啦

認真 俾完你都有賺啦

點解唔走

俾人抄咗身分證但係又比假地址？弱智定冇腦

盜竊緊張得制寫錯地址姐

党跌又賺五舊

黃大仙 閘外 黃狗 4-5隻 跟住好快call嗮人黎加埋十隻到

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

是撚但啦 如果比假地址走得甩既咁搞掂 走唔甩要比錢比真或者假地址咪一樣

出閘時捉?

幾隻黃狗離遠見到我已經圍嗮過黎跟手call埋人係後面黎,除非一出閘見到距到行埋黎第一下就全速跑走可能有d機不過冇咁既心理準備同大意左

係

果少少錢

咁撚狼 睇嚟真係跌好多錢喎黨鐵

綠卡有政府補貼啵

好似係狼左好多因為之前都試過幾隻黃狗係出面望住我,跟住猶猶豫豫又黎又唔黎咁以為d狗hea做.

同埋都試過捉到但冇call人唔出手只係叫我出示卡,咁我一路行出站唔理距都冇事,點知今次黎真

錢唔係問題不過條氣唔順姐聽聞可以拖翻一年半載真係要上庭就上庭前交不過唔肯定所以先開po問

不過都多謝你意見先

閘外有黃狗都照出
師兄都幾狼下

輕敵＋僥倖心理 一句講嗮衰on9

想知你交咗未我尋日都畀人捉咗

捉左交左 最緊要長用長有

綠卡何價？

值得嗎

幫推

差張假身份証

比過假地址，暫時未有事

幾時比人捉?

3個月前

未交不過宜家翻工會搭巴士,放工睇下就唔就到時間就唔到先坐地鐵.

不過放工時間我果個站似乎冇乜人check所以小心d應該都安全既.

你邊個站比人捉?

我都比人捉過

企定定俾人抄牌你真心弱智

有你身分證會查唔到你其他嘢？

呀sir好快會係連登搵到你，恭喜

入閘小心啲，走唔切就冇

出左閘就唔撚使理佢，非付費區佢已經冇權捉你，你話用成人單程飛出左就得
然後無視佢行開
佢禁錮你你就大叫，希望有手足幫手

依家好多人圍住你

出閘都會捉？你人都出咗佢可以點
我以為入閘唔捉就冇事

狗鐵範圍內都可以捉

唔好打佢
照行就得
阻到你就頂開
唔得就call 救兵

下次用samsung octopus 轉入實體綠卡
set 要解鎖先比用
狗來到都冇野搜到
總之你係用成人單程出閘
班仆街盲撚左

你比左身份證連你阿爺地址都可以搵倒

閘外係冇票務權力架

不過黨不嬲唔講法律

屌 一係跳一係罷啦 仲綠卡

有冇得睇下有關票務權力既資料

我意思係你都出咗閘 佢可以點check你
如果你show翻成人卡 佢check你張卡有冇呢程車紀錄？

邊個話冇

一樣跟港鐵附例

其實最好就帶多張正常卡係身啦
見唔對路就用自己張卡拍出
再去客服話自己出唔到，講自己係最返既一，二個站內入就得

*近

65歲咪唔驚

17. 交出車票

(1) 除車票發出條件另有規定外，所有車票均仍然為港鐵公司財產。任何人在其車程(就多程車票或儲值車票而言則為一連串車程)完結或提早終止時，不得無合理辯解而不將或拒絕將車票交還港鐵公司。
(2) 已付車費區域或鐵路處所內的乘客，在緊接離開上述區域後，在人員要求下，不論何時，均須出示車票以供檢查、查閱或查核。
(3) 任何人違反第(2)款，即視為並無繳付車費，並即有責任繳付附加費。
(4) 除獲港鐵公司或獲他人代表港鐵公司特別授權外，任何人不得出售、企圖出售、要約出售或邀請他人購買任何由港鐵公司或代表港鐵公司發出的車票。

都係果句，你唔係用八報通卡嘅話，係冇得捉你
否則全部單程車票撚比足錢都可以比人捉

唔好比卡
直接話頭先果程係成人單程票

不過呢家唔好話狗鐵範圍 出埋街都可以捉

冇撚錯
遲下d 高清cam裝哂望住你出閘就仆街
依家呢招就算黑警來到都冇得屈你偷老人卡

其實我買一個站嘅單程票，唔小心拍左綠卡入閘，根住用返張單程票入閘，跟住搭一個站落車

其實呢家已經好多站有 估唔到19下半年 香港咁多黑暗野出哂黎

我係真心想搭一個閘

其實本身唔做捉綠卡
係用來捉手足
新cctv可以match出入閘紀錄

就算手足用太空八達通卡/單程飛
中途變埋裝
都會比人紀低哂

姐係手足發夢地點同居住區域會記低哂
加上現場狗cam
基本上現場你點遮，只要你用過黨鐵離場都捉到你兼告得入你，係時間問題

所以唔好貪方便搭黨鐵

小心啲吖

依家日日都捉綠卡

最怕係遲下係係你屋企信箱收到告票

個system同支那監控冇分別

黨鐵變左監控好耐

觀塘線某個站 入閘後突然衝咗一堆人出黎圍我
同你一樣 mark低咗身分證 但假電話假地址
我同佢講係啲八達通擺埋一齊 嘟錯咗
仲show咗張學生八達通畀佢睇
然後佢話：下次唔好擺埋一齊啦
然後開罰單

真係成班乞衣狗黎

我都計過用綠卡一個月就有得回本

明顯特登陰9你

佢地係唔係有佣收？

應該都唔夠你用綠卡咁撚乞衣
屌你老味有骨氣既就咪撚搭黨鐵啦，一啲堅持都冇

完成咗整個交易 都唔可以拒絕俾佢check嘅咩？ 樓豬企梗解決唔到？